［急］求價錢相宜又黃嘅寵物網店ฅ(＾・ω・＾ฅ)

屋企乾糧用晒啦！
之前係診所訂，但係好重所以放棄左

所以想問下各位貓奴平時係邊d包送貨嘅網店買貓糧架？！

我架兩隻港短喵差唔多1歲，已絕育，食開royal canin growth糧。順便問下，要轉大人糧邊隻好d？

利申：住將軍澳區
附上我家主子美照一張 光復香港 時代革命

去py23買